{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119938",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "나주관"
    },
    "text": "「ナジュ管\\n\nソウル江東区城内洞444-2entビル1階\\n\n韓国料理-一般韓国料理、10:00~21:30、名節、80席/部屋:1個、急に香ばしくて冷たいスープの日が食べたくなる時、躊躇なく訪れる場所は羅州館だ。 真心を込めて調味料のない保養食である韓牛コムタンはさっぱりした味が絶品です。 コムタンと幻想の調和白菜キムチは体に良い聴覚を使って作ってビタミン、無機質が豊富で健康に役立つ。 スープがさっぱりしている上、乾かすのも手入れが行き届いており、品質の良いクッパ一杯を食べる感じだ。 当日の食材で調理し、新鮮さを保ち、毎日釜で煮込んだ韓牛の澄んだスープの味を味わいたいなら、羅州館へ行こう！」",
    "QA": [
        {
            "question": "ナジュ管の場所はどこですか？",
            "answer": "ナジュ管はソウル江東区城内洞444-2entビル1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ナジュ管の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナジュ管の営業時間は10:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ナジュ管は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "ナジュ管は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナジュ管には何人席がありますか？",
            "answer": "ナジュ管には80席あります。"
        },
        {
            "question": "ナジュ管には個室がありますか？",
            "answer": "ナジュ管には1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "ナジュ管の特別なメニューはありますか？",
            "answer": "ナジュ管の特別なメニューは韓牛コムタンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛コムタンはどんな味ですか？",
            "answer": "韓牛コムタンはさっぱりした味で絶品です。"
        },
        {
            "question": "ナジュ管で人気のある料理はありますか？",
            "answer": "ナジュ管で人気のある料理はコムタンと白菜キムチです。"
        },
        {
            "question": "白菜キムチはどのように作られますか？",
            "answer": "白菜キムチは体に良いビタミンや無機質を豊富に含んだ聴覚を使って作られます。"
        },
        {
            "question": "ナジュ管のスープの特徴は何ですか？",
            "answer": "ナジュ管のスープはさっぱりしていて、品質の良いクッパ一杯を食べる感じです。"
        },
        {
            "question": "ナジュ管では毎日韓牛のスープをどのように作っていますか？",
            "answer": "ナジュ管では当日の食材で調理し、新鮮さを保ちつつ、毎日釜で煮込んでいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 361
    }
}